天拿水 定 松節水

屋企裝修 朋友話好似買唔到油 煮野食好有困難

兩隻互相比較係點？ 入手難度？

1/1000

2

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

3/1000

有冇人幫手推

點解你講嘢九唔搭八

‘

check 過應該兩者起上嚟冇乜分別

我搵到就話一隻揮發快d only

係，仲有松節水應該比天拿水黏少少，不過用起上嚟唔一定有太大分別